▄ ▄ ▄ ▄ ▄ ▄ ▄ ▄

_ _ _ _，_ _ _ _！

口 口 口 口 口 口 口 口

直送全國，唔包香港

香港の復元

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯。

借個位 會員標籤功能

巴膠都有罪

佔領中環 正式...
講笑

光復香港 時代革命

講得好習近平食屎狗

消滅共黨死全家